以為故地重游可以忘記放下佢

重游後回憶更深

你條柒頭當自己係情聖 笑死朕

遊呀 屌你老母

肥絲仲未入黎

朕